{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76251&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오스트리아캠핑장"
    },
    "text": "青い自然に満ちた場所でペットと一緒に思い出を作ることができるキャンプ場です。 周辺には渓谷が流れ、美しい風景が鑑賞でき、バーベキューも楽しめます。 入室は2時、退室も2時です。 B、 Gエリアにはキャンピングカーもご入場いただけます。 客室の一部は調理が可能で、炊事道具と食器類が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペットの同伴も可能で、1匹は20,000ウォンで、5kg未満の小型犬は無料です。 最大 2 頭のペットを同伴できます。 子供たちの安全は必ず両親の責任であり、飲酒や騒乱行為は強制退場措置になります。 紛失や駐車事故については責任を負いませんし、物品破損や紛失時には弁償しなければなりません。 火災については特に気をつけなければならず、電気使用量も過度にならないようにしなければなりません。 その他の施設はきれいに使用しなければならず、最大人数を超えては入室できません。 未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できません。 写真と実際の状況は異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は2時、退室も2時です。"
        },
        {
            "question": "キャンピングカーでの入場は可能ですか？",
            "answer": "B、Gエリアにはキャンピングカーもご入場いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理ができますか？",
            "answer": "客室の一部は調理が可能で、炊事道具と食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴も可能で、1匹は20,000ウォンで、5kg未満の小型犬は無料です。最大2頭のペットを同伴できます。"
        },
        {
            "question": "子供たちは安全についてどのような対応が必要ですか？",
            "answer": "子供たちの安全は必ず両親の責任であり、飲酒や騒乱行為は強制退場措置になります。"
        },
        {
            "question": "紛失や駐車事故については責任を負いますか？",
            "answer": "紛失や駐車事故については責任を負いませんし、物品破損や紛失時には弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "火災については特に気をつけなければならず、電気使用量も過度にならないようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設の利用には制限がありますか？",
            "answer": "その他の施設はきれいに使用しなければならず、最大人数を超えては入室できません。未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の写真と実際の状況は一致しますか？",
            "answer": "写真と実際の状況は異なる場合があり、利用施設の紛失または破損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 491
    }
}